[發完夢未]樓價根本唔會跌，自從樓價貴出晒名之後就係名牌象徵

先唔講人口越黎越多呢個因素，呢家樓出晒名係能力象徵，好似買名牌咁，越貴先越可以用黎曬命，係奴性社會個個都想係人面前威返次，同人講有層樓基本上贏左大部分香港人，樓除左用黎住之外，你要溝女食女真係沒障礙，d女一聽到你有樓真係日日食免費雞都得，當市價1000蚊/q，一個月30日都賺左30000蚊叫雞錢，所以繼續升都只會繼續買

唔可能會大跌
因為香港宜家住屋需求大

只要稍為低少少(<10%) 就已經好多人睇樓 承接

有樓容易有女 都正常
同埋好現實

成家立室 邊個唔想搬出黎有自己屋企
點會有女仔想 結完婚 要去同老爺奶奶一齊住
或者 個老公反過來住要靠外母呀

你有樓 自然就有優勢

仲有咁易買到樓，班奴隸沒晒目標，又唔勤力，個個打份風流工，邊個服侍有錢人阿

股都跌唔落 何況樓

幾塊地都創新高
你估發展商會唔會倒自己米

出面有幾個post仲話會爆煲

點會爆

買投資產品，送居住權

有樓就係皇帝

Agger
D磚家食屎啦

正解，落少少已經俾人托返上去